中大傳理系前途好嗎, 點解收咁高啲?

我見到中大新傳收好高, 浸大收低左。
往年我記得浸大都收得高。

但overall, 傳理點解收咁高?

其實出到黎搵得唔多

我識人讀傳理, 佢做左一兩年記者之後, 就揾教席或考政府工。
但其實行頭個景怳係點?

你咁都唔知，咁無sense，仲諗住做記者

耿耿於懷?

1. 就係唔知，所以咪上嚟問囉
2. 讀傳理唔一定做返新聞，可以做廣告、公關、free lance

不過老實講，入行人工真係唔高

問下方東昇

係純粹個名好聽啲，其實如果唔係做返相關行業，真係同普通文員仔冇分別

佢會想連登嗎?

應該係文科仔冇路揀

文科仔估計都有機會揀law, 教育, 社工。

中大傳理系前途好嗎 每日忙碌嗎

邊間教會

DSE11111
OUHK gbus
HSU PHD in sex
Ielts 5.5
working as toilet cleaner in JP Morgan
future president of Hong Kong
FB yeung Charles
ChiNa passport holder
net worth -100k